過咗條國安法，其實香港有班人驚撚過Gphone佢哋啦！

班有錢佬俾國安捉返支那約談，叫香港嘅屋企人抬錢上去贖人，依鑊先係回血劍！

仲以為你講del post啲人

戇鳩先會叫人del post, 你估人哋冇backup咩

今日大把人拎一箱箱錢坐飛機走